三叔賭場｜月尾Pins Paypal賺錢揮手區

捱過左寒冬一星期幾張call終於賺錢

希望下半個月繼續比料大家多謝有人信我跟倉

Hi

跟咗Pinterest

跟左PINS
多謝三叔

你⋯⋯幫你唔呀巴打

留名

諗住earnings report 一個星期前應該仲有位入

收埋我

好似無位，連登唔講啦，一陣又一埋沖入黎屌我係股托
又ab倉又呃人咁似以前正常討論我會盡答

講明早一星期既埋伏黎，高追自己諗風險，但大部份grp友應該今晚食晒糊，早兩日就食FCX

三叔呢兩隻月尾睇咩價位?

+1 求三叔收留

跟左pins

三叔公 你一般買幾遠？ 一鋪到底？會唔會cut lose?

冇左三叔指點我什麼都不是
靠你PINS PAYPAL幫我平倉咋

完全新手想學野 拉我入group啦

唔識玩option

跟左你買 pypl pins 正股

多謝三叔公

Pins一直都睇好

lm

正股都好恭喜

我咁岩9up中幾隻又咁岩自己有買啫
分享下交流下，唔敢話指點

好難解釋晒，買遠價近價都要計數量同差價，再計限制本金

目標係220-230
55-59

多謝3叔
pypl 211放了

你一次買幾多張？

有冇買過遠期
一兩年個種

跟左pypl 正股 謝謝三叔公
btw option點玩？

多人謝三叔
可唔可以請你食飯

分享下？
有冇實際操作例子解釋下
利申 玩開正股 想學下野

無，唔值壓住舊資金咁耐

100-1000不等

Lm

不自爆，有心就夠

點入group?

但係美股長期慢牛
咁玩好似幾穩又有槓桿

三叔pypl 同pins call 幾時放

食咗一半糊 睇下上唔上到220

由三叔第一個po跟到而家
求收留

跟實 求收留

跟左小小pins正股 多謝三叔
想跟你搵食 收唔收人

即join patreon了

10號，14號

咦, 原來牛牛嗰個係你嚟架 而家先知tim

三叔公你點搵股

多謝三叔，跟過fdx, aapl, 今次pins, PayPal, 明天入會可以嗎？

做功課唔係白做嫁啲時間

teach me ok?

都係上網不停睇新聞，再留意下近排邊間財報，睇下圖表圖線果啲係人都識既野啦

直接買$50果個會點？ 未用過Patreon

求加入
@lai38

咁你好撚夠運

2隻都跟咗正股
多謝3叔

未用過，你會唔會加D位

當運氣就好，唔好當技術，一陣又比人圍屌

Pinterest call6.6放咗岩岩deep V再入過貨

留名 下次跟少少

訂閱咗你patreon喇

點解唔搵兩三隻股sh

paypal黎料

放左news 話可以交易crypto , 仲唔爆升

三叔 想問 係咪每日 都睇曬 美股 （牛牛）果d新聞？ 邊度可以睇到出財報？
新手美股

TG 仲收唔收人

睇財報日期，睇納指，睇blog睇新聞。
再去分析下啲供應鏈關係，例如tsla出財報如利好但股價都跌，可以反而去轉戰相關供應鏈可能有時仲穩陣。

網購成績好，會唔會又轉戰物流或者網上paypal/visa呢？
當然paypal係一早收到風會支持bitcion先重倉買佢，但基本我個人炒股概念都係同正常人一樣，但會諗多幾層供應問題

我炒期權，好難sh
我內置槓桿，刺激過正股好多

期權有時hold 過晚都驚 岩岩2.05 call左月尾pin 55

三叔點睇pton呢幾日回咁多

多謝三叔跟左三叔pypl由200開始入貨

暫時中snap pypl pins Tesla 財報
聽日睇埋axp 同intc
應該有得執

賺果d金額係美金？

支牛買option好貴手續費 sofi係咪免。爬過文但唔confirm

Axp 同intc仲有冇得入？

三叔patreon 係咩名？

升太多，見頂果日成交放量已係警號 。
估去返115至118到抖抖

Sofi hk個app咁廢，點會有期權買

4點入axp 盤後入intc 風險少d
但係睇好

Googl twitter 可能已price in 已經放棄左

三叔有買匯豐！？

想問下patreon account 係咩名

多謝三叔指教

三叔可否share 睇開果d網既link
感恩

50蚊買仲算遲嗎? 依家先有錢入...

回幾日氣，睇圖似要跌兩日

越南盾

買期權真心唔係個個apps都又快又穩定
貴少少但穩定秒速賺到錢又唔死機
期權仲要放大左100倍 起落唔係正股速度

支牛送 賣唔走既垃圾

幾時都可以入，你自己有信心咪入

碎股單當掉左佢啦

係咪股票卡儲儲埋埋兌股嗰種？

早多兩年遇到三叔的話
我今年應該可以五層樓收租了

跟左三叔兩個幾月
就快賺到第四層柏傲莊了
三叔我愛你

你唔好再吹大啲打手mode咁又想害我？

今晚跟唔跟得切PYPL

無買港股

假如你長持到11月2財報，我覺得仲有上升空間
我暫時睇220-230

係開戶入錢就送一股果啲，我研究左好耐都賣唔到出去

三叔驚唔驚近大選會大跌

三叔你係咪唔知點樣㩒賣碎股出去？

有冇邊隻可以9up 跟下咁

應該係冇人接佢

正常都應該無人接
擺喺度當裝飾

想問下早排果d apple put係咪要走定可以揸多陣...呢幾日好似都跌緊。 輸小d..

早幾日買落嘅PTON點算到底發生咗咩事

三叔一早call 120算啦 係要跟

三叔賭唔賭aapl財報？ 咩價位好

我仲put 緊...唔係price in哂喇咩 靚就唔升唔跌 差就跌到pk 好似Tesla咁

交易入面類型嗰到可以揀”碎股單”

三叔點睇美國大選對股市影響？

想跟你玩option！求加

唔太驚，間公司做到野要升點都會升

真心唔識點賣1股匯豐走

回調數天，下星期有機會我說會再建倉

不再買任何爛果

類型嗰度揀碎股單就可以

想請教下三叔平時係用咩網睇news

財報有冇得賭

但支牛入面見到我持有1股，可賣數係0

賣平幾格成交到

感激，我太蠢

我留嚟記錄香港又盛轉衰

係FUTU 試學OPTION
PYPL 仲買唔買得過?

試學買就買啲平價野啦⋯⋯

偷偷地買唔叫

跟入plug 100正股

跟左 1張

跟多兩張AMD 90$ 30/10

跟多張MRK 希望下星期唔洗跳樓

三叔 想問下係咪一定要到期日前賣左佢
如果唔係 升幾多都無用？
留意左你好耐第一次跟 但唔識期權操作

留名先

Google吓，YouTube 吓先

賭場嚟！新手勿入，輸錢屌人

又唔會屌既 搏下囉 我都係賭啫賭枱都有200枱1000枱啦

如果超跌係咪會變負數？ 真心想知求賜教

真

kelly?

PayPal坐到財報出嗎三叔
點睇今日

唔屌就得喇！

呢度個個都係 LoNg Call /Long Put

輸晒就係你買幾多就幾多，唔會變負數

到期日入價或之前，到目標要求就沽出平倉，如果唔平倉，入價就要你用戶口錢行使權利

明白唔該曬大佬

Suzuki

不過入價又唔記得平倉又無足夠錢就變廢紙，浪費咗入價後嘅期權金，所以星期五唔好咁早瞓覺喇

paypal 插到

咩係入價唔明

求教到期日平倉，仲有人接貨？
我買左張long call 23號聽日到期，見今日都無咩交易
好想直接放左張期權
我倉都夠錢既，但T+1先收到股
怕果陣跌低過行權價

你都係做下功課先 多多錢都唔夠你輸...

陷球跌喎

別人恐懼我加倉
今日建倉果兩隻都好硬淨

3叔50蚊個SUB係咪for正常正股操作?
唔識期權暫時唔會玩住

諗住幾十美金張 跟一兩張輸極有限嘛

可以上youtube搵 期權行者 黎睇
基本野都有講 n 年前呢度有人介紹睇 但佢講野好慢 我睇都要x1.25 or x1.5 速度

Kevin Lo 期權教室啦！

建左咩倉 一齊賭

典型錯誤思想，咁你早一日先買啦，唔好理我早幾多買

PLUG、AMD、MRK

Paypal仲加左倉，其他無變

佢唔明你一早買已經升左幾倍

暫時今日最新倉

但早一日買既情況都會出現，例如NFLX知佢拉高後會直插

希望PINS下個禮拜到期55蚊call升到100%

我張47都掛緊$8賣走就算唔賺咁多，保持止賺心態

三叔賭唔賭埋paypal業績? 定係業績前走

你咁早埋伏已經幾倍

30號就一定係er前走左啦佢2號先出

點睇twtr
岩岩入左貨

ok 收到我就係好奇緊如果賭業績就唔應該買30號

有錢咪買1106 貴好多

無睇法

尋日問高峰上過6.9

本來上個禮拜都揸緊呢隻期，中途賣咗拎錢去玩妖股，點知返嚟一睇呢邊突然升咁多

LM學野

三叔有無話好自律一定蝕幾多就要止蝕走？
定堅定落去？

有信心睇升就唔會止蝕，但會一直溝淡

溝淡即係揸少啲貨？定係指溝低啲成本？
叫定聲師傅先

加貨

MRK

求三叔指點迷津，想跟你學野

三叔點睇z 有無得賭

新手想問，到到期日先賣，係咪無人買？

到期日iv最高,除非係冷門股先無人買賣

尋晚，跌市放
無人接

好彩無人接你咋又升番啦

普通正股操作，賭財報，命中率6成

但我到期日今日，反而多人接？我個價唔洗平放？

都係跟三叔你買，我買左16call今日
賭佢財報

咁係邊隻正股

三叔介紹既FCX，我買左23號
正股升到18.4

PTON 一買即跌 溝唔溝好？

三叔amd 同mrk 睇去到咩位？

另想請教ups賭唔賭得過？

$85-90 AMD
$81-83 MRK
Ups不賭

唔該三叔

另請問之前講嘅pins 睇幾多？

三叔今日咩操作 琴日我跟足等緊收錢amd mrk plug
另外z同beyond meat有無留意開 玩得過？

FX係咩黎？兩隻都唔好，賭身家不如留番起
你all in完個心理壓力都頂唔順啦

By有睇下，但風險太高唔想博
Z無睇
暫時無其他建議，等下星期收割月先再買11月既貨
近來都係關注paypal倉位控制

三叔想問點入tg

pypl係咪長期睇好
因想大舉加倉

想入tg

12月底都睇好，節日零售

如果係因為thg同xmax節日因素
點睇V同mc

唔夠熱度，慢牛股無乜爆發性

Sam 叔！等到了

等什麼？

thx
謝指教

SAM

+1

即買即升，唔講以為係股托

我原本睇83，但今日有大機構調高左去94

點睇PTON下個月個財報

跟左amd正股

三叔PayPal 諗法仲係咪堅定？ 韭菜散戶心郁郁

一野插到

三叔，溝定走好?

你點輸法
我都玩開fx

PINS 下星期隻CALL 已經升緊30%

無動搖過加倉好機會

依加升到火箭咁，答左你

30%？我地成班$2買果堆，300%都就快到了

提多次大家仲有PLUG MRK

我遲入場啫遲到好過無到 PLUG MRK要等PINS放左先有錢買

誠懇信徒全跟了
1000美金本
留名下星期睇三叔發功

Mrk撞正尋晚開倉0.5果時掃左200張
死好命第二日就被調高

的確有時彩數都好重要不過有啲驚大選完幾日唔知個市點下禮拜搞掂左PINS先再算

收到多謝三叔

PayPal 201.5已跟

三叔pypl 都係月尾call？

最後埋單TSLA 正股輸左2千4 ZM CALL輸左1300

自己爬文做功課

其實你都幾辛苦，每次開post都一堆伸手黨，俾埋名都唔夠，好似仲想你幫埋佢地買出買入咁

然後仲有一班人負評又偷料；有一班人話我老千ab倉呃人貼埋真倉，實時升跌都照比人話呃人

兩隻都唔應該買⋯⋯

無計，有錢搵啲人就咁搞到交流post變伸手大會嗰啲連溝定放都問真係唔知想點自己啲錢交俾人決定，好似唔係自己啲錢咁

Payapl好穩了 太多大買單入 不論盤中盤後

三叔唔好比啲負皮同酸民影響到啊
唔好理佢地

睇住佢由213插到落201
破200會入返少少

個啲廢人真係咩年代都有
由以前打電話上電台電視台
到今日上網問高人

師奶MODE
大C 我XXX價位入 幾多價位放好
我XXX價位入 應唔應該止蝕
我XXX價位入 後市點睇

多謝三叔，我都跟左三叔買pins
想問你果100張係會行權定，放返出去
放既幾時放最好？

好正平行時空，果頭啱啱屌完餵埋都唔識自己食，師兄重衝出嚟問：食得未呀我

每個人都想頂放 但 無人會知邊度係頂

覺得夠食 咪食左先lor保左利潤
仲有得去咪用利潤買 就算倒跌都唔入肉

至於行唔行權 就睇個人覺得後市點
計完數有so咪行權 無so咪到期前放左去

多數賣走

之前係支牛入面日日都成百幾個msg問野，所以最後決定收$9只答自己人，唔係想賺你果$9，而係我真係無義務每分每秒去答晒所有問題，仲要捉埋手教賣出買入

成日想到期日先放，但見期權交易量唔大
怕到期日無人接
變左行權，又要夠本金

都係果句，止賺別高追
除係另一種sell put玩法先接貨，正常你目標係賺錢，唔係同隻股票發生感情

三叔點睇pypl下星期走勢?

我想問幾時放既意義係，問到期日幾日前，定當日放
唔係問咩價格，係想問期權大多數點操作
我係認同自己要負責任
但只係唔熟，見過期權交易量有時好少
成個鐘先得8張

星期一二有望爆上，資金不停壓價同時買入，壓到收市先升一格已經做到好明顯

咁好似到期日前幾日放，最穩陣？
我係怕到期日係升到高位，但果陣放出去無人接
就變左買股

以PiNS為例子，你買左1030，佢ER係28號出，你可以選擇係ER出前股價拉高時放走，或者ER出後第二日爆升/爆跌時賣走。所以買期權既日子如果賭消息要留前後日子比自己或者其他買家接貨。

每隻股都有唔同做法，但類同邏輯

入左價內好少無人接，因為都會有人買價內平價換正股，又係另一種玩法

多謝三叔指教
我都係買財報，後幾日等有時間升同放

下次搵張到期日放，試試去先

支持你三叔，由你第一個po我已經有睇，你推fdx我正股仲揸住緊，早個星期仲破埋頂，多謝你

利申: 純追po 冇入tg同patreon

三叔想請教下jks

升到個價一定有人買
人地買完張期權 行使佢賺仲多因為

比如股票現價90$ 100$下星期既期權0.05$張
依家下星期升到105$ 你張期權至少升到1-2$
因為人地用～1.5$買你張期權 可以行使佢 用100$買張市值105$既股票 扣番比左1.5$你買張期權 其實佢賺仲多 正常你張期權應該值105-100中間5$既差價 但佢會食價同睇時間 最尾可能只值1-2$ 或者高啲都有 好常見
但你張野由0.05升到1.5其實已經唔知升左幾千幾百% 只係個風險由你承擔
如果股票跌到85$ 又就到期 基本上無人會想買你份期權
有錯請指教 我都係新手依兩日學

數係咁計，但真係交易果陣
見到個期權交易唔係好活潑，所以擔心放唔出

所以話fx真係岩短炒

三叔想跟你學野...新手輸幾萬正股 幾萬期權 😭😭😭
想問點樣入group？

正股都輸仲敢玩期權

3叔subscribe左你 msg 左你 可以麻煩你拉我入group嗎 謝謝

唔好坐沉船啦屌

都係嗰句 睇你咩價 咩時間
時間唔岩 價唔岩 張期權一定無人做交易

三叔你覺得PLUG會升到去幾多？

52週突破

11月內升到？

牛牛玩 option
Ok ?

財報前 1106

係有料 想跟 係邊度睇到你幾時出料

三叔我d 90 put蘋果,星期五打左杷了
依家大倉緊pypl long call 1106 $220
5蚊接左，巧gank gank啊
洗唔洗再溝

跟三叔。得永生
再世華陀，專治瀕死傻散

P蛇

P巴 pypl 唔穩點解唔追pins呢 pins星期五都有賺喎

星期五入都有賺喎

45.6買,蟹了一排,47一沽就爆升,屌,不想追

買c財報之前仲會拉升

三叔 patreon 9蚊PLAN 會唔會加位

想入 tg, 同 pateron 點入。。
而且好想賭場既法則， 有無書介紹

夜啲我會一次過搞⋯⋯日頭比啲時間我休息
下星期幾十間財報要做功課再揀，要啲時間

留名預埋我啊三叔

收到

P巴下次你買咗咩講聲！

我都join左$50 plan, pm you.

可唔可以pm 我。。。

3叔點睇pypl 加密貨幣問題？？

我都join左$50 plan, pm you. Thank you 3叔🙏

Sorry can’t pm😰 my tg username:Mango1234🙏

tg monlimonli

今晚睇吓會唔會人踩人

有咩事發生

你睇吓啲期指

請問p台要點pm

三叔想問PLUG $16係咪準備要溝定反手?
個市唔係好對路 我重倉左依隻

我都正有意想溝

自己爬文 無需要反手

Pypl 又特價

入佐pateton 做會員

mrk 財報超預期信心大嗎？

我入佐都想知

Pins睇嚟今日都穩陣

預備入手

三叔PayPal有無新睇法

三叔mrk打算財報前定後走

同問～

仆街入左PYPL 即熔

準備入多一倍溝溝佢

pins搞咩

本身賺緊6%而家1%都冇

好快會嚟個V，俾啲信念

心算來潮 盤前$53 走左
但paypal

Paypal哭撚左

加多半倉 又再跌

唔加了 輸晒就由佢

0.86$本 1030call 215$
依家0.31-0.35$喎
溝得過

美股閪冧
留返啲錢溝貨好過

3叔出黎定軍心未

PLUG, PYPL

三叔 跟得你就打死無怨未啦
但要去要留定加倉都單定聲先
誠懇信徒上

佢斬左一半了

你又知？

表弟訂閱左

Patron?

係

求圖 之後點部署有咩指示

未收到ORDER

知三叔忙緊 求師兄幫手有order update下細佬 萬分感激

P巴咩plan

表弟買$100

下....表弟又話沽左一半

你表弟

吊 咪呃人
我話堆call蝕左50%

以為你話斬左50%

個value 斬左50%

我補左call

你買1106 定1030

加左mrk
無錢加plug啦
陣間被逼平倉

今日amd本身賺600美 爽到我睇都係大盤拉低 聽日番番黎 目標1000美走
加埋mrk聽日財報
我黎啦三叔

大家量力而為

正股驚西
財報都未出

Mrk表面跌，但條RSI一直暗升緊

賺左既又唔見衝出黎講聲多謝，自己無心理準備會買股輸錢就不如唔好學人炒股啦 講到係我捉人隻手逼人買咁

乜柒斬左一半？我岩岩先收工，今日無做過任何操作啵

我咪講番話call個價跌左一半
你無斬過倉

三叔 AMD call財報入得過？

咪臭係！唔好理佢 撐你啊三叔公

之前三叔叫我地入，你要爬下文啦

老散雖然唔知rsi有咩含意 但我覺得你講得好岩

依家入仲入得切 撞正大市跌拖累amd 汁平貨

水尾左啦自己諗風險

三叔番咩工咁夜收工

M記炸薯條

想問吓intel仲有無水位

三叔幾間鋪

三叔有冇睇過下JWN呀

三叔今日PayPal咩操作
溝左兩次成本0.5依家
現價0.35 建唔建議

三叔 partron pm左你 想入geo

撐你 呢啲唔洗上心啦自己新手唔敢亂講野靜靜地mon po算

我都有啲心郁想溝，但係又唔想賣走pins同MRK同plug

現價0.30-0.35 真係好平好心動
等你發號司令

唔敢亂講野，一陣啲cdrom蝕錢又屌

呢幾隻財報今個星期出 睇佢出埋應該賺到啲掛 啲錢就可以轉去paypal

今日大盤跌300點，乜都死晒同好多人恐慌性拋售

Mrk 個價位都幾穩 應該冇乜人入佢

求sam叔指條明路
隻plug 跌成咁 溝唔溝好

酸民不用理會

0.25 又入左
希望在明天

我入左 不過入正股
今日跟3叔搵食

三叔真係好神
岩岩見你係牛牛話pins抵買
即入
而家已經賺緊

跌咁少都問究竟有幾細膽
我仲溝多左100張CALL，座等11月選完爆升

Plug真係唔洗驚
PayPal真係巧驚驚1030call跌左70%
三叔 條路點行？

0.27岩岩溝左300張

已收到指示 你就好0.27入到100張
我0.25入50張買得13張

300張！

輸錢齊齊輸
贏錢齊齊贏

三叔買PLUB 11月6日 CALL？

PLUG

係 自己爬文
16$ 1106 call

三叔點解咁睇好PLUG? 覺得拜登會當選因為?

Pton 120入左有d驚
SH到ER定止蝕？

PINS 高位入左.. 希望快d升到55
三叔未放 我都SH住先
想跟三叔入PLUG

感覺到自然會升

Btw

路透10月27日-默克公司(Merck&Co Inc)週二公佈第三季獲利增長54.7%，受助於重磅炸彈抗癌藥物Keytruda銷售強勁，以及關鍵藥物銷售反彈。
截至9月30日的第三季度，該公司淨利潤增至29.4億美元，合每股1.16美元。30美元，低於去年同期的19億美元，或每股0.74美元。

三叔求救 今晚amd點操作？
轉買11月期權？
定strong hold /加貨 1030 call

AMD 我賣左，所以無操作
佢將收購同一日出，真係識玩
但都有可能先跌後升，點都唔會係暴跌
基本面越來越靚

大獲 原來你已經走左
唔識走添我

希望今日唔好太痛

仆街,我都奶野
原來三叔走左

p巴認真有買咩

月尾85...完

我走左去補plug啫，唔代表隻股唔好
都升番啦已經

我都85 sad

Pins繼續睇55？
諗緊好無財報前走

三叔可唔可以講定mrk PayPal幾時走好
驚又唔識走

三叔同問

收到大佬

UPDATE: AMD To Buy Xilinx For Fixed Exchange Ratio Of 1.7234 Shares of AMD Common Stock, Or $143/Share。

岩岩出左news

B.Riley FBR將Plug Power目標股價從13美元上調至18美元

三叔

Amd翻家鄉la

訓左一陣醒返有驚喜

MRK amd pins食糊 恭喜大家

Amd番家鄉啦
Pins遲左無跟 其他跟曬

我無，得plug pypl

咁快三叔琴晚唔係話賭埋er咩

三叔amd係咪唔好貪 有82-84$都好走
定你會睇好睇報威力會升番

依家唔嗲唔吊唔知走好留好

Mrk d call點解會跌返轉頭

跌到呆左

唔明 差一日 仲要佢盤前升 都跌50% 係咩玩法

想問1030既期權係咪即係1030仲可以交易

係 我買左81蚊 1030號

Amd想番家鄉 又溝左貨

係咪跌到0蚊都唔緊要架 唔似牛熊咁有個收回價

AMD係唔係收皮張1030跌到喊

喊緊

求解答

走都走唔到

依家都唔知止唔止好 正股升 隻call都可以跌50% 完全唔知點玩

Mrk搞乜

跌到0蚊會唔會強制收回？
Amd 0.09$跌到

個倉紅足兩個星期

PayPal 上呀

又一堆買option唔識iv嘅人

Mrk 點算

真心問 有無人答到？
會唔會強制平倉？或者強制行使

小姐！聽日到期唔入價變廢紙，入價的話3點半計你戶口有幾多錢

我把它轉到下星期了,長期持有不會輸!看著它掉睡不了好覺

轉左下星期既 81 call?

即係只要唔到期就唔洗擔心佢跌到0$？
咁都好點 仲有2日可以賭 搏佢升番
我驚好似牛熊咁過左個收回價就變廢紙
唔該巴打

......

我都係博佢升返

無打靶機制，你買咗邊隻呀小姐？唔入價變廁紙，除非你夢想聽日爆升翻生

〃每☆期轉落去總會昇過八1掛︶ㄣ

重倉amd 90$ pypl 215$ 1030 call
輕倉mrk 81$ 1030 plug 16$ 1106 call

希望在明天
離星期五30號仲有3日搏

新手乜都唔識
期權都敢重倉
RIP
下次輕手啲賭吓算啦

好危下WO 絲打

同賭錢無咩分別

你long call都唔入價
到只會輸晒 變廢紙

呢度不嬲賭場

唔熟option 都敢賭咁大

買大細
橫盤 通殺

你有冇計過離開變廁紙日，隻正股要每日升幾多？

新手咁快就重倉？買住1-2張起步先啦。
你見三叔期權搵到都唔係一朝一夕嘅事。咁易搵到就唔使捱幾間鋪做啦，喺四季酒店炒股啦。咩都唔識就重倉⋯⋯唔係咁㗎。三叔買咩你買咩又唔睇唔分析，注項點分佈幾時cut lost 幾時食糊要睇個人承受能力，風險搏定唔搏，買緊幾十萬同買緊幾百蚊都完全唔同操作啦！

冋個堆賭波跟tips一樣分分鍾買緊乜都唔知

日日數錢有邊個唔想呀！d人見到有料（唔淨止三叔d料)就會跟

知錯了

AMD 90 PYPL 215
知唔知講緊要升幾%先到 等變宇宙塵啦個堆OPTION

三叔啲料都幾好㗎，但無理由隻隻買晒，點mon住升跌呀，等人發施號令先呀

好多連option 係乜都未知就當買波咁跟，跟住輸錢就屌三叔

下世小注d

你重倉係買左幾多先

前兩日PYPL有試過由201蚊一日上到215蚊，我係你就不如賭依下

輸錢一律解答無課patreon
比錢入左group之後 會有第一手資料
仲有個vip group 會貴少少 不過VIP資料更準!

都話係操作問題，大把人賺錢，佢哋冇岀聲，係蝕果班先嘈，你哋唔識玩姐，三叔料好準，輸既係人既問題，完全唔關料事，如果我冇記錯既話

唉 屌你老母...
玩option 輸左$12000

靠炒港股牛熊證 期指贏翻...

玩option 未賺過 。我都係炒牛熊證算數

輸能曬d 信心

IV都唔識走去買就抵撚你輸

求教iv 點睇...

除左iv 其他技術分析我都得

哇，又衝出黎含我於不義，盤前仲係另一個po笑緊我地，然後見人蝕少少就衝出黎大大力借勢搵位入我

做功課中晒100% 我應該有錢過bill gay

三叔我平唔平倉好？
定睇多1-2日先？

我啲重倉可能係你地既輕倉呢
幾十張姐我
無你地大戶咁多錢

全部1030 call
Amd pypl mrk

幾十張

升返晒

我明啊 都係賭姐 無話賴你或者怨你
只係想知下步應該點做
咁amd平倉？

6.87 》7.7 on9

平倉或者等兩日賭升番，都係呢啲選擇

你覺得升番啲機會大唔大
定會繼續跌

pypl 可以hold 到30號，反正你應該得番好少錢剩，駁下可唔可蝕少d

我手上都有600張pypl，應該都會揸多幾日，賭下佢今晚升番$3-4，升多兩日$3

今晚上得番200 hold 到就應該有機會上

變廢紙

唔洗驚，係會變廢紙
你連到期日會點都未知

乜都唔識就重倉 cls

跟TIPS賭錢

三叔依家 心理壓力大唔大
PayPal 咁樣....

Pypl pins amd 都正股緊
最多就坐

三叔 我無氣了
等埋聽日就平倉啦我
重擊

Mrk都無收獲 真心灰
買定包炭

Amd 8$張期權

三叔點睇pins?

張野都冇試過有＄8，係咪0.8?

係 一張期權100股
8毫一張咪8蚊

Mrk仲平 7$

＄80先岩wor 你有幾多張？

Sorry 係0.08$股 1張8$
輸到傻左

買左幾多張？

輸極都8蚊張姐
你買咗幾千張？

依家跌到8蚊張
我個本唔係8蚊張

算啦唔追問喇，當交學費啦

pypl 睇黎都平得

我冇入PYPL
MRK買咗正股
PLUG買咗 1106 嘅1500call

玩完 PLUG PYPL AMD

想問下點會出現到負成本？

路過睇到R哂頭
佢應該係高位買90c 10/30 跌到落$0.08
當佢全日最高位1蚊買入一張都係蝕92鎂啫
AMD十二點鐘有event會升返咖喇應該

賺咗未賣晒，剩餘張數就係負成本！

升100%賣1半未0成本囉

明白
牛牛係咁計

又玩完

依家三叔唔再理你地 除非你哋入100鎂谷 一開始都未有100鎂谷 但見越做越大 咁多人連option都唔識就跟 咪開多個100鎂賺多啲你呢啲傻仔錢

咁撚多伸手黨
比我都唔撚答啦
本身上黎可能想互相交流增長技術
最後變咗單方面教導
又無錢收做黎把鬼

大家玩 options 就俾d 心機學下先啦
4月到9 月俾你贏因為大市好
黎緊如果橫行市/慢牛就唔易玩架啦
今年個市令好多人覺得炒股好簡單
黎緊見真章

佢講嘅tips 支牛大把人都有講啦
呢到啲人連期權都唔識 就跟tips
價內價外計法又唔識 入咗短期call 升唔返上去行使價輸死你呀

利申有入SNAP PINS 但唔係睇你啲tips
仲要話俾錢課金睇 得啖笑

同埋依家大市咁樣 叫啲新手跟你玩期權賭大細

而家大市好難玩
我都係夠膽做short call only

工叔返嚟啦！有巴打代你答啲幼稚園問題

之前又話唔想白做功課比人哋 象徵式$9而家見咁多傻仔賭神 就開多個$100 一個月100個人sub 都fat過炒期權

之前話唔洗比錢架 三叔會係到分享
過多一個post就話 伸手黨太撚多 第一手會係group到講

羸錢-> D料好堅 繼續課比我啦傻閪連登仔

輸錢-> 個制自己禁 話撚到明賭錢

50蚊plan之外整多個100蚊plan 人唔笑狗都吠

apple put 完 直升120
反手 call 之後插番落110

洗乜葡萄人開PATREON賺錢, D人見無料到自然會UNSUB架啦

同之前FB賣波料果D李嘉誠一樣, 而家都無哂聲氣

買一百張就唔係咁講

咩伸手黨....三叔都唔CARE 錢,
你唔好屈三叔迫人SUB佢CHANNEL好嗎
三叔上黎連登就係為左曬馬,想連登信徒接納佢

三叔

三叔又賺錢join 左佢100蚊plan

抵 講真 伸手黨食得屎啦

Long call輸極都係輸哂個本死唔得人
如果係借錢買就自求多福

三叔，唔駛理佢地，我係你嘅$100 Plan既人，我呢兩個禮拜賺左架Model X了，出面班人操作問題又賴你，不如比埋個Account三叔你炒啦屌，比個$9就扮大爺。

三叔幾時開多個$1000尊貴會員plan
急不及待想join join了

三叔幾時開多個$10000尊貴會員plan
急不及待想join join了

三叔幾時開多個$100000尊貴會員plan
急不及待想join join了

all in NVDA算啦

EXAS 先係我近期至愛

PYPL 平得倉

我都算犀利了，滅世嗰幾隻我跟中曬
得A倉冇B倉
真心灰咗，又要等三叔下次比料了

利申：唔係怪三叔，粒制自己禁，怪就怪自己運氣差

一定係你冇sub 100 plan 如果唔係都可以買起Elon Musk了

PYPL

Oct 28 (Reuters) - PayPal Holdings Inc :
* PAYPAL HOLDINGS INC - INVESTS $50 MILLION IN BLACK AND LATINX-LED VENTURE CAPITAL FUNDS

信徒變hater

pins 玩完

多謝三叔 又賺大錢了

PYPL 點處置,三叔去左邊

昨日已經賣哂 叫做打和

三叔唔係話一齊輸咩

走晒啦！你無追post?

Pins有冇人留

次次都係個幾個acc係到護駕 都開始認得名了

似係假膠黎

加返句操作問題 thanks

一齊變haters

三叔我好擔心你

仲有張apple put就到期唔怕

留緊 跌穿48.8 先再諗走唔走

係咪有live trade $100 group, 想去學下操作

輸乜撚野 你地課佢個d操作plan 課到唔洗操作都贏啦

Btw八掛一下 三叔係到昆左有沒一球？
有既話應該係連登老千史上最快金額最大

佢有招摸頂入apple put我到而家都跟唔到尾燈

連登最大老千係六道仙人

有冇人溝左pins

淨計財經台啦 精蟲上腦唔計

仲溝？大市咁樣我都唔望佢跳空高開

如果有多錢可以搏下嘅我原本都望佢上58

信念

期權啲波幅又大又快點跟呀傻仔自己決定啦

三叔三叔
成手pins pypl call而家點算

做咩AMD財報前唔放咗佢等財報風險好大窩...下次唔好咁大貪啦我小注兩三張2.8買，4.X就走咗

我

$53貨

其實今日個道指都係插到仆街 輸到就黎渣都冇可以試下hold多陣既

Plug又贏

其實我唔明點解會覺得買美股可以昆到人錢落我袋，同埋散戶你地無止賺點解係我錯？由46開始叫人買，上到53.5都有一晚試過，突然大市插低又變左係我錯？

其實好多止賺左既人都賺左2-300%，點解又唔提下？然後就只係扮晒有買咁去追住抽水呢？

今晚轉手PTON 同 PLUG都賺錢，又無人提下？
其實對我公平咩？

玩咁多小動作其實都係人性，見高就拜，見低就踩，我明兒登操作啦終於

陪你一齊輸
服唔服？甘唔甘心？我一定係輸最多

非護航
我識止賺已執一萬鎂

哇 點受得到個壓力
呢排贏定輸多

錢銀事小，樓上啲人留言先係最噁心
認真分享就追擊
假膠9up就當神拜
Quit兒登算數，898

好行喇三叔

繼續做假膠啦性格惡劣既人，再有錢都無用

連登係咁

唔洗理d人 見高拜見低踩 見你賺又葡萄 但自己又唔敢玩既loser黎je

我

本43.5

即刻課金買三叔終極plan啦
之後買幾層柏傲莊都得啦

其實間唔中睇下個po，我都覺得啲人on9，下下必贏咩，跟左輸又懶人，無跟又唔知你吵咩。
利申想入gp！

賴

我都想入

我低位入 仲未到價

Same same

其實我都估到你下場同我一樣
越分享得多實時買賣, 越會比仇富撚葡萄撚冇品痴線撚追擊
算吧啦財經台唔配有我哋嘅買賣分享

睇住佢哋笑而不語, 都幾過癮㗎

吉田兄明言
下次我只係會開個po貼賺錢圖
唔再答任何野學識了

sam 叔今晚系咪放晒plug？

0.67時加左倉

揸到 大選前？

冇得輸
早排一見到三叔tips即入

多謝三叔

三叔呢隻點睇?

12月底出藥，量產，自己諗，唔比意見

唔比意見，但pton我今日建左倉，7蚊成本100張

挽留三叔

溝到50.8

傻P搞走三叔

三叔 輸左2千美金 一半身家
介唔介意講下點join patreon/講下之後點操作
Ptlon太貴無錢入

響牛牛見到你出post
不過好快剷咗

Pins盤後 請問仲有無人屌我

我冇屌你
屌你做咩

勁

屌老母 班假膠兒登 學吉田兄講以後唔會再講咁多野 出埋比大家食仲要我受氣比人笑比人屌 收埋自己食算9數

又要講 我果時跟左你PTON 120正股
呢轉冇跟到你PINS果堆 因為坐住d貨
算啦 呢度係咁 你鐘意就上黎講下你自由

真係陰公
咁勞氣

Pins大升

我CD ROM開都忍唔住講返句

多謝三叔教路 我臨收市孖多左PINS 200股

支持三叔

Pins er升到傻

PINS 你地會唔會放過夜?

60正股走哂

我留返30股
長線持有

留左幾張期權 希望可以升到聽晚

Call Pins

Pins本來諗住賭 剩係得正股係手

其實好多人唔識玩又想搵快錢 盲目跟tips
我自己都有跟三叔啲tips 玩 一直都係贏多過輸
問題係自己中間都要操作 唔通三叔話60你就真係等到60先放咩
咪撚玩啦上面班傻閪

三叔pins 張47蚊call會幾時放

14號買入成本$2
聽日開盤$65預計有$15
100張應該變15萬變100萬左右

可惜我去到7.5時已經止賺賣走左
去左建倉PTON 同 PLUG

之後我都唔會再比料係兒登，今個po 41頁完左就算數

如果PINS長揸應該追定大選後先入好

起身見到 第一時間入黎多謝三叔

唔好呀，有無爐跟進？

無㗎喇！街外錢嚟啫！大家唔要咪算囉！無謂徙大家錢啦

呢到兒登黎，富途見你解封左就返去啦，不要回頭，PYPL等下星期

100%贏咩
十條trade羸一半賺返之前輸個啲有突未夠

多謝你先 今晚幫我個倉回血一半

今日跌到無眼睇，一到盤後隻pins 真係回左8成血

原來係我搭沉船pins 51 蚊放左，pypl 我入左call 未放，之後蘋果又跟左入先豬

富途都好多on 9 狙擊3 叔，人心險惡

絲打還好嗎

Quit 啦唔quit正仆街

Quit呀，一律唔撚答意見，淨係出賺錢圖
比位你日日入黎恥笑我賺錢 loser

溝啦屌

雞碎咁多 好小姐

好多人已經輸到傻左好心唔識玩就買正股，跌就坐下艇啦

自己倉輸錢就搵賺到錢既人出氣
魚蛋論

最主要係都無人拎槍指住佢地買，自己又唔分析下，輸左係到賴有個留言仲好笑，話人昆左有無一球，講到三叔控制到個市咁

巴打應該賺唔少

掛左55賣。。。。。

Quit啦你係到介紹買邊隻，介紹錯一隻，兒登記你一世，問你昆左有無一球真係R哂頭

我都跟3叔tips
執左2800usd
自己唔控制注碼怪人
隻pins 我43蚊先跟 你睇而家

利申:冇入會

pins跟左正股 幫補下個倉
比返個credit三叔！！

coco哥係咪有種大家高手惺惺相惜感覺？

支持三叔唔好再開po

無自己策略死跟個d真係會輸到

作為高手 唔好咁小氣繼續比料激死班仆街

三叔真係有料到

明明呢度小圈子
有乜好狙擊

可唔可以跟你玩 。三叔公

Pins 一隻救全家

無pins點解我會全倉pypl 1030

原來係p巴

我都豬左落隻pypl call 到

係我黑住三叔搞到佢俾人屌

多謝三叔公想加入patreon仲有冇位

5萬 cls

認真：轉倉1106 $200

有賭未為輸

你知唔知乜野叫quit?

好一個導人升仙post
雖則話願者上釣
但導人賭錢真係好撚仆街

做乜小圈子post都有罵戰
d曱甴賺唔到錢發窮惡？

典型老千
可惜又有人信
唉

做老千真係易賺
仲要完全合法
好過販毒

呢個世界係咁
炒股不如教人炒股

但係d人覺得開心咪得
冇必要狙擊呢d小圈子post

唔賭pypl 啦，有人操盤

你跟唔足囉

要美股突然爆上爆落都要有莊家。冇人操盤可能係可口可樂嗰類廢老收息股。

講幾句擦鞋野就想入group?課金比錢啦，而家冇比錢果班就黎比人清啦冇50鎂都唔洗諗住入

三叔有料

有咩慘得過pins盤前升15%但我尋晚放曬？

係升$15 31% 屌

捱唔捱到今晚

屌 我都係

屌上星期見 SNAP 爆上就入左 PINS ，個市唔對路就前幾日清左賺少少

我淨係撈返PYPL

三指而家v彈上緊去！snap 係財報後連升幾日。老晒都擺到30/10 12:00

我都係

成班友見PINS升先出黎擦鞋
三叔我幫你擇曬佢地名

利申: 無PINS , 得PLUG , PYPL

本來allin比人震走左半倉

唔知兒登仔夠唔夠薑去屌埋J law
60%命中收每個月$9000
我係班兒登眼中昆人一球，我應該學人地收一皮一個月，應該變億萬富翁

要唔要比紀錄你睇？上支牛睇都睇到買入紀錄
Pypl同pins都係14號同一日同時建倉
有人選擇買晒一邊，然後又係我呃人？

貼賺錢圖又得罪你？唔鐘意咪quit post唔好入黎睇

真男人

你做咩咁樣鬧麵神

輸咪輸囉
輸唔起咪柒入黎啦
成班雷曼苦主

上面班假膠當我啲真倉睇唔到，覺得我一定係呃人博同情

好過我瞓咗冇賣

冇賣賺死你喎

等今晚仲有得升啦我都留左啲今晚放

三叔 Never wrestle with a pig because if you do you’ll both get dirty, but the pig will enjoy it.
多謝三叔之前介紹 汁左唔少
而家想入tg同patreon 仲有位？

人地貼輸既倉又話人淨係貼贏既倉
唔貼又話人加會員

三叔識玩, 我都學你以後淨係出賺錢圖

收入袋中
純粹同佢地互動下快啲將個po刷夠41頁
然後學麵神只係做自己TG grp算數

集中賺錢圖

求加tg

連登有連登玩法嘅, 上連登勿認真就得
係呀啲人講得啱呀, 邊有人咁好死畀貼士你分享買賣心得有錢齊齊賺?
因為想畀嘅人, 會好快被仇富撚葡萄撚冇品痴線撚追擊, 極速收皮

唔洗再貼link，咁耐咁多條link我一律都無覆過
唔該唔好冒認我

你之前介紹過隻GH幾堅

我無咁嘅意思 只係見 d ching話有tg gp想入only

三叔點入tg ?
想學嘢 尋日朱好多

保障講定

有心跟嘅就會搵到方法入！

識炒股票嘅就會珍惜分享實時買賣嘅人
因為睇住佢哋贏好輸好你都會學到嘢, 係值得尊重嘅戰友

所有狙擊撚都係現實失敗撚, 係永遠失敗撚, 不可能有進步.

幫手推post

跟過pton aapl fdx pins plug, 冇三叔咁大心臟，食少少收咗
最後留返少少1106 pypl 希望中個尾彩

上面講得啱，唔好泥漿摔角
理得人點講，自己開心最緊要

所以出現TG 傾，可以開心賺錢

跟三叔食咗幾次pton 正股，賺少少都開心，多謝三叔
唔好走plsssss

驚佢陣間又插返落去都估唔到嘅

70？

pins咩事爆升

咩事都唔知就唔好炒股啦等陣又亂咁跟

之前跟3叔目標價54.6走左

patreon課金 50鎂/月

都唔知嘈乜柒
負擔唔起個risk咪買正股 想賭先買option咋麻
明明三叔介紹果幾隻D細價正股都升到飛天
大價果d咪坐下 慌死升唔返咩

財報靚仔

再入
揸到下季財報

三叔TG group可唔可以收埋我呀

你係唔捨得呢度d水魚咪出聲囉

你係葡萄既咪出聲囉計到我點昆一球未？有證據未？
係咪想講我入8億鎂推高個PINS盤後去呃人呀？

cls 早兩個po都好哋哋討論
搞咩突然多咗咁多癲佬

繼續支持3叔公

Pins
Amd
Pypl
正股SH

我都想知，正經出分析去講個人睇法又係我唔岩，

一堆人衝入黎個個問自己no. 我都答到盡答又係我唔岩，

賺到錢又我唔岩，

股價跌左又我唔岩，

自己圍爐TG又我唔岩，

輸唔起錢人都癲

Btw AMD真心係黑天鵝
無人估到佢財報同收購一齊出去打低個股價

Pypl 有無機上番212前頂？

Amd $82 有貨 唔知會唔會上番

正股鼓勵你SH到220，呢幾日明顯壓價，幾日想拉高都打落去，月中買入時無諗過佢由29號財報改左去2號

AMD我係忠粉，全公司全屋都用佢，升番上去只係時間問題

因為唔識買option
正股算

果然長期睇好pins呢隻野有回報

唔洗理呢度班人

等你係支牛share 少少心得就夠

下下包生仔咩

SQ插咗成廿幾三十，pypl 算插得少，轉倉6/11$200 等爆邊。

想止蝕SQ好耐

正股唔使啦！半年後$250

吉田同三叔都有跟過 都有執錢 多謝哂 唔明啲人有乜好屌 如果條條料都中就無窮人啦 想入tg 求加

多謝三叔先跟左pin上左車

呢個Tg先岩

怕你出名，輸就係你呃人
你真係有買，又唔抵得你分享
明明有錢可以齊齊搵，但佢地就係想全部人仆街
係TG分享算

洗乜理班曱甴咩
投資一向都自己負責
唔明佢哋咁既心態點賺錢

而家先高J pins是否不智

是

有冇人打算今晚入aapl

冇買pins 不過有paypal

我都好想追，琴晚避財報走左

好驚接左蟹貨

唔洗我真心唔會再出料，只出賺錢圖

入咗正股PINS
今晚走定過幾日先 跟snap個勢？

一律唔答，買美股一律建議問上面班假膠或者跟麵神

真心多謝你，你句每日食三格對我好大啟發
呢個月雖然賺親都係幾百鎂，不過晚晚咁即食，冇咩心理壓力，埋單計數都賺到8千鎂

貪心少少72

唔洗再貼link，咁耐咁多條link我
一律都無覆過
唔該唔好冒認我

Fat fat

唔講以為你係我分身打手，你好努力咁幫我宣傳，仲要入埋group邊睇料邊賺錢邊抽水 諗起都覺得攰

到底幾ON9先覺得100鎂好多

同吉田巴約好左只貼賺錢圖

我等住pypl一齊貼

咁輸錢圖呢

冇輸過

三叔走左mrk未 我跟左正股 預左坐下thx

三叔想請教下點睇pton131入左而家唔知走唔走好

3叔隻PYPL CALL有機會

131入就等埋財報好啲
而家唔上唔落咁

驚捱唔到大選

我就賭佢財報 始終食正疫情

有排喎

三叔... 44入pins 岩岩訓醒上到68.....

pypl

搵左aa睇樓未

400股姐 果陣拎nio既profit買

三叔 而家入定pypl 賭ok?

$123時一買PTON OPTION 就跌落地核
對唔住三叔又係我害到你俾人屌

仲有冇人喺度

係到呀 好緊張
唔知今晚pins會唔會插水

我都未走 唔知點

我都跟咗。。。

三叔轉曬put 又賺

strong hold
擺一個月實上到70

你點算呀？ 放到$70 等食$1.5？

hold耐啲100先放

咁應該又要等下一次er

慢慢坐

下次er幾時

Feb 2021

有冇Pypl 手足圍爐
今晚打杷

P 巴玩鳩我地班老散

pton

跟叔公轉左put未

我，不過下星期五先到期

時間都蝕死啦 個個學叔公賭財報

仲上水比你串咩

升返咪上水

三叔pton 125call 1106仲有冇希望

少少錢我輸得起
買六合彩都預咗total loss啦

小心IV crush
啱啱short咗張put

真係跌得好慘

有本金的話試下轉做short side

淨係睇即晚都幾個位去hedge
咁都輸，不過真係咪賭啦，我仲要睇完你cm即刻隨便入左5張call

三叔全倉option我都唔prefer。
有讀過小小大學既同有小小頭腦既，都知今晚唔係啲急轉既trend，你hold正股有輸錢，都大把操作俾你去hedge返晒。
但你哋選擇問

信叔公驚西

玩撚完，個post靜到咁，今日賺錢圖都無張
氣氛好差

有人課金做hedge唔怕

原本因為你地D CALL先跌...咁我放心坐PYPL了

諗住新的一天新的開始
仆街，係要俾我望多次

1106 pypl 200 call 廢紙報數區

20張

三叔無叫你入

佢無再上黎
挽留

貼到未？

佢匿埋慢慢食個100鎂傻仔好過啦 佢點頂得順人叉撚住佢 比佢水個班 唔好撚上黎開苦主post tim呀
被騙的比騙人的更混帳

過埋今晚聽晚就會爆升
頂住

記得三叔張call 10月尾 財報後升返有咩用

你唔好理
人地一定賺硬

咁多水魚課金 有乜可能輸

CC台炒股都贏我

10月尾輸左啦,佢話轉玩財報後1106
依家我又輸埋,只怪我搭沉佢

佢永遠都係靠1-2隻吹自己幾勁，上期就PTON, 今次咪PINS, 但係大家好似唔記得佢有幾多伏料咁，次次一升就開新post, 原因好明顯啦，不過次次都哄到人課金

心態太好啦你，我俾幾隻你順便搭沉下得唔得

不嬲都係咁架啦 幾個所謂連燈股神都係 漁翁撒網 報喜不報憂 輸就係你跟錯左 跟唔到囉 不過100美都有人課
我真係低估左連燈仔智商下限

係你一直高估左姐，世界上有好多想不勞而獲既人，日日睇住佢賺幾萬咁爽就會課，唔係點解咁多人中微信女呢d呃錢野

賺一蚊輸兩蚊
但我就賺0蚊輸5蚊
隻隻都整沉,無跟果D就升

邊隻,睇睇

得閒買下CSCO 35 PUT, SWN $2.5 PUT, SQ 150 PUT, 就賺返

呢個咩apps黎 ib ?

真係日日賺幾萬既人仲會貪d sub錢

重點呀，仲要佢係0分析9up 都有人信

Pypl滅世討論區

吉狗教撚壞曬三叔,初初既三叔唔係咁架囉!
自從佢兩個FD左,三叔D OPTION 就輸多過贏
吉狗真係賤狗黎

認同,
講真有贏有輸...正常...

隻plug有啲表現喎

佢根本無料 怕比人叉撚住 所以咪話自己係賭囉
然後日日貼圖賺大錢話自己識賭 倫敦金手法
咁撚多年都仲中緊 成日笑廢老比人呃 根本白痴無分界別

D OPTION 仲未到返價

到左 走埋
減下磅面對大選

我0.9 買,你幾錢買的

First trade

屌 佢個apps介面咁柒 但網頁版好咁多既

Pypl 又話上220既

0.64

0.9 等死把啦

咁樣樣講野架
三叔粉絲有禮貌d ok?

收皮啦
乖乖地課番100美入group先
之後課多1000美入VIP堅料群組

你唔好成日假膠，搞到三叔潛水
今次paypal咁樣跌，我諗佢更加唔會再返上來連登了

放心啦
之後會有四叔

人哋3叔月入10萬，8萬靠炒股架你叫佢點算

呢到d老千同水魚一樣源源不盡 你想比人呃咋ma
過多一排又會有第二個股神

股神只信老母麵

都不知幾多人入

咁咪好，你咪輸少D

我入左個10000美超堅料即時高頻交易既，日日賺緊10萬，你哋入既太平，所以先輸，一齊跟我入呢個，一個月後移民去邊都得

原來已經去到10000美?但我PATREON唔見有
唔怪得知無人上水,個個自己賺緊

你入左100未呀，可以慢慢升級，D料越來越堅

有個FD買左$100鎂了

戰績如何？

佢入面食女多過炒股

咁幾好呀

又有另一個賣點

屌女巴？

屌女巴比囡囡睇股brka
對面就會自動除衫

三叔呢？
比個交代跟你買paypal既災民
Dllm

間歇性失蹤

叫佢回水 比山埃
重要教人買option
Dllm

賺錢圖都無張,三叔應該同我一樣凶多吉少

佢最近建左PTON倉 同埋睇ZM

PTON 我都今晚買先
佢125-130 建,應該都輸到仆曬街,
希望財報出來會爆返上150

三叔靠害

通常跌巿佢都會抖抖

有冇人可以share 比左100美 會得到咩山矣

Paypal call係咪要打靶

佢話有賺錢圖就會放出黎比你地睇

因為佢賺錢先會岀現，試下Paypal 今日235，佢肯定岀現返

無論羸幾多都好
只要唔收手 最後既pnl一定係咁

patreon回完血咪上返水

跌既時候三叔通常都唔見人

Hi你 hi 埋auntie

賺錢圖呢

三叔燈開咗新post 啦

pins你都冇賺有冇諗過係自己問題

講左唔再理兒登，但係就有人亂改名冒認我，請問係唔係可以舉報比連仔？

Pton輸到仆街，哈 哈 哈

你講明賭場 願者咪一齊賭
pins都跟你賭岩 appl大家一齊輸
唔使咁在意人地點講
實賺就唔使做啦